基叔帶你逛書店－北角森記(下)

基叔帶你逛書店－北角森記(下)

從表情對話 睇到個女書店人真係好享受睇書, 同埋巳經睇咗好多好多書.